強迫金買香港/中華基金=為國捐驅

恒指80%=強國企業
中華基金100%=強國企業
用強迫金買香港基金或者中華基金, 等同為國捐驅

二個整合左的戶口, 強迫金的錢都在這二個戶口, 全部在邪惡美帝市場

三幻點果時轉晒去環球股票基金